跪求 想搵返一集日本整蠱節目

內容大概係叫一個人 躲係個衣櫥入面
準備係啲演藝圈大哥開會既時候 跳出嚟嚇佢地

點知班大哥會講一啲驚天大秘密 條友驚到唔敢出嚟
但度衣櫥門會自己開

條友仲係著件好on9既衫 有個天鵝頭既緊身衣

請問係邊集 真係搵左好耐都無

著天鵝衫好似得小峠一個姐